{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052185",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66692&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랜드조선부산"
    },
    "text": "海雲台に位置するホテルは海雲台の主要観光地と海水浴場にとても近くて公共交通機関の利用が便利です。 モダンでおしゃれな外観と清潔で快適な客室をご用意しております。 客室内では無料Wi-Fiが使用でき、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは有料で、駐車は可能で、無料です。 エグゼクティブスイート客室は様々な特典がありますが、プレミアタイプの特典やサウナ、グランJ特典など様々です。 アリア朝食は大人2人が含まれており、お子様は追加料金を支払ってご利用いただけます。 グランJプライベートラウンジは宿泊人数を基準に提供され、午後6時以降は満3歳以上のみ入場可能です。 キッズルームは大人2人と3歳以下の子供2人が宿泊できる客室で、子供専用アメニティも提供されます。 ホテル内にはプールとフィットネスセンターがあり、全客室特典として提供されます。 食事はアリアビュッフェで提供され、サウナ、フィットネスセンターは一部の時間に休園する場合があります。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、新型コロナウイルス感染症によって利用が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは海雲台に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは海水浴場からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルは海水浴場にとても近くて便利な場所にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "エグゼクティブスイート客室にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "エグゼクティブスイート客室には様々な特典があります。"
        },
        {
            "question": "アリア朝食には何が含まれていますか？",
            "answer": "アリア朝食には大人2人が含まれており、お子様は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "グランJプライベートラウンジはどのように利用できますか？",
            "answer": "グランJプライベートラウンジは宿泊人数に基づいて提供され、午後6時以降は満3歳以上の方のみ入場可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズルームには何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "キッズルームには大人2人と3歳以下の子供2人が宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にプールやフィットネスセンターはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはプールとフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "食事はどのように提供されますか？",
            "answer": "食事はアリアビュッフェで提供されます。"
        },
        {
            "question": "税金とサービス料は客室価格に含まれていますか？",
            "answer": "はい、税金とサービス料は客室価格に含まれています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の影響で利用が制限される場合がありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症の影響で利用が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 474
    }
}